法唔法國齋啡好通便

飲完齋啡隔一陣就有屎痾，仲要特別暢順
雖然又好似特別臭

覺呀，次次飲完都瀨曬屎
唔覺，都係無屎痾